「假設」真係攻佔到立法會

如果我地攻擊猛烈 佔領到立法會
可唔可以順勢即時建立新政府～
就好似當年共產黨搞鳩孫中山建立個中華民國一樣

變成第二個新加坡

你夠唔夠解放軍鬥？

push

人地流血革命

玩太過會開槍射人 有無準備

即刻轉開會地點